[群眾鬥群眾正式啟動！！]呢個局完全唔知點拆

運動已經到左最接近全盤皆輸嘅時候，
總結下而家對政府非常有利嘅情況：

1.林鄭，各高官呢啲icon 經過尋晚嘅事，成功淡化冇人狙擊，安全甩身

2.承接1，7大訴求完全冇時間再提

3.中聯辦清場濫權濫暴事件變左次要事件（真係好大件事，黑警亂開槍鳩射示威者）

4.警隊仇恨轉移左落古惑仔度，成個查黑警濫權熱度變左警察執行職務效率低左，呢個指控嚴重性低左好多好多（仲可以瀨鳩你地去搞中聯辦所以唔夠警力）

5.擺明話你聽，而家明打你唔得，暗打你，打到你連班和理非都唔敢再出黎，唔止白色恐怖，係直接武力威嚇

6.而家全部人集中哂目標落古惑仔度，變左全民聲討古惑仔，簡單黎講由"市民VS 政府"變左"市民VS 古惑仔"

7.而家集中火力追究古惑仔又唔得，會立即陷入民眾鬥民眾泥漿摔角。唔理尋日單野繼續狙擊林鄭，7大訴求，追究黑警又唔係，古惑仔恐怖繼續漫延，和理非死絕

總結：
呢招真係好高，使小小錢，百零個古惑仔，簡單就將全個活動推入毀滅性打擊，
林鄭，高官，保皇黨，黑警，我諗而家成班慶緊功，真係拍定手先啦，
我地而家有咩可以做，有咩可以利用，仲點樣可以反打，以下開放討論

推

點睇都係群眾鬥政權啦
爛仔無人科水會走去打人？

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

呢個發展證明佢地真係玩到出神入化，屌

1.林鄭，各高官呢啲icon 經過尋晚嘅事，成功淡化冇人狙擊，安全甩身
你以為 政府 黑警 建制 冇人可以甩身
2.承接1，7大訴求完全冇時間再提
冇錯 訴求將會直指整個政權
3.中聯辦清場濫權濫暴事件變左次要事件（真係好大件事，黑警亂開槍鳩射示威者）
呢樣靠文宣 冇辦法
4.警隊仇恨轉移左落古惑仔度，成個查黑警濫權熱度變左警察執行職務效率低左，呢個指控嚴重性低左好多好多（仲可以瀨鳩你地去搞中聯辦所以唔夠警力）
係仇恨增加埋古惑仔
5.擺明話你聽，而家明打你唔得，暗打你，打到你連班和理非都唔敢再出黎，唔止白色恐怖，係直接武力威嚇
睇下點 我認為會相反
6.而家全部人集中哂目標落古惑仔度，變左全民聲討古惑仔，簡單黎講由"市民VS 政府"變左"市民VS 古惑仔"
重覆1.
7.而家集中火力追究古惑仔又唔得，會立即陷入民眾鬥民眾泥漿摔角。唔理尋日單野繼續狙擊林鄭，7大訴求，追究黑警又唔係，古惑仔恐怖繼續漫延，和理非死絕
重覆1.

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

我知大家好攰 但請大家幫幫手 廣傳出去！！！！

警隊仇恨完全冇轉移左落古惑仔度

又要講多次
呢個唔係群眾鬥群眾
你面對嘅係元朗暴民係共党民兵黎

推上熱門

明顯係群眾鬥仆街政權啦
盲嘅都睇得出
黑警默認班黑社會咁做啦

只係清算黑警前要攪掂黑社會先

呢單野真係好難解

點解要介意群眾鬥群眾？ 有啲嘢始終要做

支那傭兵啦仲群眾

你睇睇熱門啲post，大家都係怒屌古惑仔，何君屌，更高章嘅係，而家我地覺得所有古惑仔都係潛在敵人，心理壓力就更加大

黑社會已經係政權既棋子

拆乜鬼
已經下一個時代
而家唔係政治運動咁簡單
而家係野獸既時代

好明顯而家係成個香港都要光復
無左法治平安既時代仲針一條法例修正案都無咩意思
要做就做d可以拯救失控社會既事

其實根本唔會對班垃圾牛屎佬有咩特別既感覺......我恨既係整個港共政權

而家文宣就要諗點將兩樣野混為一談
集中火力攻擊政府x警察x黑社會勾結
真係唔易 不過加油

美國都話咗支那出解放軍即出兵， 咁重有咩好怕

其實要清算左班黑警先

擺明警黑合作 因為d警會保d鄉黑

一言驚醒洛克人

咁我地有冇辦法label 佢地？
用乜野方法label 佢地係代表共產黨，係一個重點

政府聯手黑警 黑社會
普通市民 大肚婆都打
有法不依
要贏就只有打倒所有邪惡勢力
因為唔理既話 有人批人唔會再出黎 因為比人打到驚
返屋企都返唔到

用一日時間拆佢祠堂 山墳
其餘時間繼續對抗黑驚

我冇嘢講

班圍村垃圾都算係群眾

琴日好似浪費左一個機會

模糊咗焦點
中共未敢搞香港，係因為香港仲有利用價值
係中美必爭之地
如果香港陷入群眾鬥群眾
必定萬劫不復，國際亦冇辦法起幫香港出聲

不斷重覆五大訴求 依舊不斷向政府施壓

由古至今都係

真係好頭痕，
集中追究古惑仔，什至報復，肯定政府又會暗啞底搞搞震（例如急急通過唔知咩條例）
佢目的就係分散我地注意力

樓主可唔可以開個整合post 整合哂中上環同元朗嘅事同片，大家集中係一個post討論，小弟不才，自問唔太識整合。 我應承你 每個post我都幫你推爆佢

點解要去元朗開戰？
就係要話比班黑社會聽
你幫中共手
我地可以令你不得好死
你夠膽咪繼續幫

唔解決鄉黑
佢下次就會繼續用鄉黑處理

同意，其實唔洗太複雜，中共想我地驚，我地就唔好驚，所有行動同佢想既相反就得

睇到Bloomberg

near mainland China border

點解覺得元朗班老黑係你既群眾？你當佢地係共產黨咪唔會搞到自己陷入呢個局

集中警黑合作

建議盡快搞點鄉黑先
不如唔係 中共呢個武器只會越磨越利
我哋好好利用號召力呢個優勢

然後集中屌警察濫權 鄉黑勾結

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

Ys

請問如果你唔搞班黑社會，個情況又會好幾多呢

清醒既一直都知兩邊出左事，但真係要多啲文宣傳開去，蘋果同外媒

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

係睇香港人怕唔怕，唔怕就下星期再出黎，睇下係咪次次斬人

可以以何君堯做切入點，不斷宣傳佢嗰頭撐警、依頭擁黑，藉以將警黑兩幫黐埋嚟講

將警黑合作放大黎搞，然後發夢速戰速決 清咗個元朗，再將視線放上5大訴求，官黑勾結上。

佢點引火項都改唔到反共呢個最終目的

最初警方真係想轉移焦點去元朗淡化中聯辦清場一事，原本只是想嚇下班和理非，點知白衫真係以為冇人理，搞大咗，警方都唔知點收科，唯有不停出d不合邏輯的調查說法以徒掩蓋中聯辦一事，拖得就拖，又再博善忘的香港人忘記

係好嬲，但運動不能失焦，唔係變雨傘2.0

白痴的文宣❗

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

冇錯

因為冇可能他國介入黑社會打人呢啲問題，但係我地唔處理唔得，
可以預見就算下次我地還手打到班古惑仔仆街，黑警都淨係會拉我地

佢地從來都唔係普通市民 三黑係同一陣線

學共產黨用敵人凝聚市民

政警鄉黑
捆綁佢哋做一個群體
而家係對整個制度嘅不信任

政治問題 鄉黑解決！ 食屎啦

高明在你話唔追究班黑社會去番金鐵會比人屌

Push

只要有港島遊行訴求一樣最終係劍指政府

唔好用群眾鬥群眾嘅思維諗呢件事，我地要指控政府同警方涉嫌聯合親政府僱傭兵攻擊平民，而僱傭兵絕非群眾/人民！

全面同佢對抗
政府再搞搞震有人癲到殺對家都唔彈人民意
社會都終將走向無法律時代
好似周街放火打劫殺人強姦變常能態果種地獄城市

需要多d 大局post
勇武派做得好
但大局始終需要睇
蠻中中去找班黑社會悔氣好易中計

其實依家的確係人民鬥人民
但係形勢太嚴重 要化解真係好難
冷靜先 等吓有冇社會輿論出嚟

黑社會做野
和理非先要對準政權啊
政府無能，警隊垃圾先會做成呢個現象
政府同差佬嘅認受性同可靠性跌到谷低
呢個時候你唔反政府，你傻撚左？

依家係最緊要搵到料將個予頭隊護落個政府頭度
條數係佢嘅咁就可以話俾人聽都係佢衰

遊行照行 古惑仔照打

push

好驚D人以為白衫個d係反送中示威者新聞完全冇提及佢地係咩身分

矛*

群眾斗群眾？樓主第一天出社會？共產黨打群眾，就這麼簡單

準備香港新秩序

唔好講錯， 係市民比人打

黑社會並唔係民眾

高乜撚野高
而家搞到大家係會先入去燒左個元朗
再逐個逐個高官拉出黎打呀

輸你老母

而家係和理非 同 勇武分功抗爭

繼續聚焦正苦咪得囉，邊個搞，搞乜都係咁話，聚焦正苦就得。

太遙遠，
師奶家中廢老中立派TVB 唔會知乜野係Bloomberg，
有冇貼地啲嘅講法，有冇一個比"古惑仔代表共產黨"更加一聽就明嘅定義

一早講左共產黨會出招, 呢D招數就係

大家好 我發動咗個白宮聯署 要求國際人道援助香港
已經大概5000人簽咗名 希望你花少少時間簽咗佢

乘元朗建立合法軍事力量，最終對抗港共

由頭到尾我哋嘅敵人只有一個
就係港共政府
唔好轉移視線

兩邊都要處理
但要有人keep住提起 5/7大訴求！

推丫

正常人都睇到係 港共/中共 指使黑社會打市民啦

港共/中共 個名比平時再臭啲

狗共

香港人一早知黑社會=政府

別忘記689

有危就有機啦
起碼今次比班和理非非同中立撚同藍絲見到香港出事佢地都無得置身事外先
警犬無預警開槍 難聽少少講 只要警察仲係請埋班毅進仔 遲早都會再發生
黑警勾結 開槍 兩樣都推就啱

[推上國際] 向美國發出求救信號，指出香港爆發人道主義危機，香港人遭僱傭兵攻擊

This is an SOS message from HK. HK is currently in a humanitarian crisis as the pro-government mercenaries are attacking civilians in various districts. We the HK people are now seeking for assistance from the US to save us from despair.

順勢佔領整個元朗 建國

你仆街啦 個重點係政府搵黑社會打你
咪係到亂扯話題

其實又唔洗慌
而家攞正旗號光復元朗、清洗黑社會
你可以當係支線
但絕對有光環可攞

焦點係救港。
任何狗用咩方法攻擊香港人都要反擊，有時政權用雞蛋擋住自己係高牆嘅事實，唔通要為咗前面堆壞蛋唔推高牆？只有直接將壞蛋除去，至可以全力推翻高牆。

除非搵到掘冧幅牆，同時一次壓爆班壞蛋嘅方法，如果無，就要直接將壞蛋打破，畀人知道佢哋腐敗嘅真面目，先可以再對牆做成缺口。

問題係點搞，
佢地唔會怕你起底，收左錢返大陸玩幾個月，返黎乜事都冇，
你報警舉報佢其他唔見得光嘅野？
經過尋晚黑警嘅行為你覺得佢地會做野咩

組織民兵親自入去打佢？
先唔講武力各方便資源夠唔夠，黑警會立即黎拉你

對準政權 集中火力
繼續行 繼續抗爭 而家係耐力戰

仆你個臭街 黑警同黑社會都係政權一部分呀
佢地依家就係擺到明阻住你去要求五大訴求
用下腦得唔得呀 細既都未打贏你走去打個大既
你不如話直接滅撚左中共 咁幾多訴求都得啦
問題係做唔到呀嘛 麻煩你用下個腦諗下點做

依d組織唔怕同你打，最怕你損佢利益，佢地都要追數，好似黃牛，飯盒依d係佢地收入來源。整亂佐佢地勢力版圖克警都有排搞

另外如果大家好嬲，善用起底功能，搵下搵下可能揭到好多野出來。

一齊拆
咁多人點可能同一時間淨係做到一件事

呢個point 好

黑警正垃圾
年花200億
中意就濫權
唔中意時就唔做野
乜9部門

比個機會拉攏埋班淺藍
張來仲要打區選戰
好撚有用

pish

頂住丫香港人

唔好講咁多 728出黎見啦

矛頭直指政權
全部高官等食屎

不如諗下如果出解放軍
香港人有咩可以做

唔認同
你個前提係大家有能力同時兼兩邊
但兩邊要既野唔同
對抗政府方面 最終必須靠議會選舉 民間武裝冇能力攻破政府
對抗鄉黑方面 要靠革命軍(如果有死士) 需要極端武力

兩邊個重點完全唔同，好難一齊做

本質上
血債票償同時代革命就有矛盾

搞大佢

撐警話大把錢但喺第度用 同元朗班黑扼手話辛苦哂 可唔可以串埋佢

係
而且發夢見過，睇片睇過尋晚嘅事就知道，
根本講唔出口，根本放唔低呢件事

希望元朗本身中立淺藍嘅企出黎幫手，減輕我地港島果邊人手壓力

以儆效尤呀

要記住，既然係官黑勾結，噉佢哋就自然係政府敢冷處理民眾訴求嘅籌碼之一

非民主社會係好難做到擒賊先擒王（用選票踢走佢），可以做嘅自然係逐忽逐忽搾乾佢籌碼。

之所以要打到班以為自己好疊馬嘅黑社會清楚知道自己地位堪比地底泥，打到佢哋知道邊個先係香港揸fit人。

除咗係為咗令其他黑社會唔敢再出手傷義士，亦係一個好機會令到港共政權失去黑社會支持。

因為班鄕黑只係求財，但前提係要有尊嚴，更要有命享，佢哋出嚟同義士嘅目的有本質上嘅分別，自然特別容易瓦解。

同時打黑社會亦唔會有民意問題

打走黑社會班街坊多謝你都嚟唔切

更加唔好提咩民眾鬥民眾，元朗班黑社會同黑警一樣，只係港共政權嘅其中一個手下。

佢哋唔係，更加唔能代表任何一方嘅民眾。

唔洗拆，出氣油

呢個都好好，但個label 仲要再直觀啲

要做好文宣！！！

其實兩樣嘢唔洗分得咁開 明眼人都知係官黑勾結 反而文宣要將所有嘢連埋嚟講 直指政府 亂開槍 警黑一家親 要所有嘢都連返落政府到 將元朗暴動納入訴求之一 當然處理訴求嘅先後次序就係大家一齊決定 但我哋宗旨永遠得一個 就係反對無能腐敗賣港政府 我哋好似係越嚟越多戰線 實際我哋係越挖越多政府嘅瘡疤 越多彈藥 只係需要整理一吓 排好次序 每個仇都要記住 遲早必報 百倍奉還

推 唔好失焦

要夠膽徒手拗斷畜生四肢,挑斷手筋腳筋,先有機會贏

以前細個睇黑社會打鬥,d人渣就係監生拗斷人手骨腳骨

班牛屎高估自己 政府低估後果

仲有梁振英個小桃園飯局
根本上一屆特首已經同黑社會有千絲萬縷既關係

係，亦都係政府最想我地做，但我地又不能不做嘅野

警黑相衛
政府同黑社會合作
唔係警察縱容黑社會咁簡單
成個政府都有問題

你都識講百幾個古惑仔 咪搞掂班人再搞政府 咁大個政府走唔甩 覺得下左啖氣嘅香港市民咪幫佢重溫下6,7月發生咗咩事 睇下係咪真係失憶咁嚴重

港島係長期戰但元朗要盡快連根拔起唔好俾其他鄉黑再加入

警隊仇恨轉移左落古惑仔度，成個查黑警濫權熱度變左警察執行職務效率低左，呢個指控嚴重性低左好多好多（仲可以瀨鳩你地去搞中聯辦所以唔夠警力）

無錯

但講真 因為今次d言論又開始支持返我地
慢慢黎啦
將d人集結返先

無錯，但係點樣將件事連起身

何君妖只係做dirty job
西環契仔 西環俾人落哂面
點都衝出黎幫中共出翻口氣

我知大家好嬲 但主線係政權 唔係元朗
個仇一定要報
但唔可以唔記得 習慣 琴晚開槍
西環隻手遮天香港事務！

問題係佢唔出解放軍 都有大把方法玩死你

第一戰線 市民 對 鄉黑 （ 燒田 扑祠堂） 第二戰線 廣傳開槍事件 第三戰線 黑警合理回覆 再推既係政府執政既有效性 勇武手足 無底線 對抗港共 黑警 黑社會和理非 要武裝 市民 要成為和理非 一級級上

政府根本想借力打力
搵黑社會，唔使警察出手

鄉黑就係政府既兵 唔打贏佢地 趁機成立民衛隊 只會令到白色恐怖繼續蔓延 運動都好難繼續落去

訴求要繼續推 唔可以比港共覺得冇左件事
元朗同中環開槍要同時推 呢個極權冇一個人可以獨善其身

黑警到時淨係會拉鳩我地，係一定

所以打柒何君堯好重要
佢係政府加黑社會代表
可以變返民vs政

目標點會去咁老黑呀
全世界都屌梗警察包庇，最大目標喎
定啲嚟先

問題係戰綫太多

光復香港

七大訴求唔洗獨立調查委員會啦
反正佢地都4424
轉做直接解散警隊

計錯數喇
今次係警黑合作
黑警想甩身？
唔係咁易

咁你叫我點忍

講真警權唔收皮
你搞完d鄉黑d黑警就會好神速咁幫鄉黑護航

要盡快清算d黑警先

冇錯，一定有著數先會出，經費一定唔高，唔敢出元朗賣命，群眾鬥群眾係講緊毛魔可以制作出一個思潮，令一個階級鬥另一個階級

勇武反抗
呢件事激嬲好多人
就算平時少出聲嘅frd都出聲屌
人數上唔係問題
互片係可能發生
黑警如果向我哋攻
我哋更大理由屌柒黑警

推下中上環嘅post好無呀！

革命

香港人 不是 腥廣人

依家重點係警黑合作

個名太長啦，僱傭兵個字眼又好似講到外國咁遠，聯想唔到落去

係主線就真，乘機建立民兵團取代警犬，做到真正奪權

我話你知，經過琴晚中環同元朗，原本我身邊話支持狗既都掉轉槍頭，話班狗心理變態，所以係冇轉移過或者淡化對狗既仇恨，只會令民意更集中，當然都要靠文宣同各位加多兩下牙力，令到佢地認清呢個暴政既真相

果啲唔撚係群眾好唔好
由689時代已知元朗黑幫係政權嘅伸延
而家仍然係群眾vs政權
唔好自己搞亂咗先

兩邊都要搞

文宣！！！

狗共 請勿中計

可以直接對準政權，獨立調查警察點解半個鐘冇人黎，直指李家超等廢物

呢個係一個隱藏功能，不過就現今效率，唔使出動呢個功能都綽綽有餘

因為兩邊策略唔同 人力資源難分
如果你想搞元朗 應該組織革民衛隊
如果你想反送中 應該落區準備區議會選舉

個打法差好遠

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

呢個局係政府先唔知點拆
全世界睇住佢無力管治成個區
又明知佢地係衝住示威者去 點會驚

全部都係中聯辦既人 唔係群眾

鄉黑只係中共一隻棋
有冇捉過象棋 無可能一隻卒一隻車都無打
就將到人地軍 我地先殺卒後打車
最後瞄撚住個政權將佢軍

罷免廢柴黑警，選出普選代表

有危就會有機, 係拎民意嘅時候
但唔係唔理港島, 大家分工合作, 兩邊事件都要宣傳

重要post
推

我們冇足夠力量同時打兩條戰線
如果你想搞元朗 應該組織革民衛隊
如果你想反送中 應該落區準備區議會選舉

個打法差好遠

唔撚使講啊，尋晚咁撚多野
何妖，999，拉閘，兩隻狗無視，警車泊村口，防暴搭膊頭，你問我點連，痴撚線

唔理啦 好撚嬲 大肚婆都打

用返何妖踢返個波落政府啦,亂DQ人又唔DQ有黑社會背景嘅人

一個team A 一個team B
大家都係跟同一個老闆搵食
根本已經融入左個架構入面

偽造對面收錢文宣?

keep住各區連儂牆宣傳政警黑勾結

呢招叻在就係持續分散我地嘅力量

所以文宣組要諗方法將狗，牛屎，共慘黨放埋一齊，令人一次過收3個信息，文宣組今次麻煩哂

我覺得你地啲目標錯晒
第一 要復桌 係增加士氣
第二 唔會再有大夠膽出手 因為會有後果
佢地撩起其他野 係想淡化差佬同Gov
咁咪要將其他野settle返晒
咁先至行到原來目標
你今日唔覆桌 係有一班人 唔想要行落去！
正如出面而家都分兩邊 元朗同上環
一單完成左 先再另一單
呢啲運動 無得開雙戰線
你地優點係人多 唔好將自己優點變缺點

官商鄉黑 vs 香港人

ching 準備重武裝都唔只一日啦

政府同黑社會合作的時代開始

1. 鋪天蓋地都係政黑合作，係得你條撚屌衝出嚟吹淡

2. 每次行動都提住，提到口臭

3. 香港人適應力高，行動已經變到狗放煙係最低消費，宜家香港人已經唔覺得放煙有咩咁大件事，前線義士都進化到對煙有足夠應變能力

4. 同1一樣，全世界講緊警黑合作，得你條失敗主義傻鳩出嚟吹淡

5. 事實上係迫到和理非都要變武派，還手自衛反擊意識提升，以為唔關事嘅港豬都受波及，牛屎仔警黑燒得越多人就越多人會加入，港豬火唔燒埋身唔知痛

6. 你條柒頭仲喺到loop緊point1帶失敗主義風向唱淡

7. 同上

總結，無政治智慧分析時局你就縮返入老母個閪到

我尋晚已經講緊，食負皮食飽

大鑊！我哋會唔會中咗中共圈套！

加強仇恨 這個政府只會陷入更艱困既泥石
用腦諗下都知 年老既中華膠只會越來越少 對立面既年輕人只會不斷加入反政府陣型 唔會存在群眾鬥群眾既局面，真心唔知邊d 傻仔獻策 仲用上世紀黑手黨執法既手法
結果只有兩種
1.牛屎佬跟唔上時代俾科技攝錄最終掃入尿兜咁俾人用完即棄，不斷俾人狙擊舉報
2.成個it 年代既人加速加入反政府陣型

撕裂2.0

大家對準政權。

由頭到尾
一直將件事升溫
升到某個臨界點
一嘢將個波射落
黑警同老黑度
依家啲人對上述兩者仇恨指數上漲
警黑vs平民
慢慢唔理政府
相信當初林鄭癡晒線咁漠視民意
其實中共就係咁部署成件事
真係勁高手段

有冇英文版 想share俾外國朋友睇

分化 警狗 同 鄉黑

方式：
1）不斷報警逼警察入村查野
2）扮村民鬧差佬

盧旺達

推
對準政權

反而文宣可以加埋警黑合作
宣傳方向係政府默許佢地搞事
何君妖高調撐白衫 = 建制支持 / 西環背後發功
文宣要重點講佢地係有從屬關係

鄉黑受鄉議局指揮
你搞唔到佢

啱

要諗諗點樣比和理非，中立派，淺藍絲，
睇到政府為左做野，會無差別攻擊市民，
要突顯政府嘅無恥，令佢地質疑自己一直嘅信念，

更進一步可以標榜藍絲為激進暴力份子
我唔使睇都知，肯定而家一堆藍絲page 啲仆街呱呱叫，個個拍手叫好

對准政權，千萬不能中計，變成郡眾互鬥，共慘黨就係想咁樣

繼續對準政權

1. 成立民間糾察隊 2. 再圍中聯辦

根本所有嘢就係佢搞出嚟 一開始搵黑警擋做成警民衝突 後嚟一直乜7都唔回應
佢係香港特首 香港發生咩事佢都難辭其咎

乜春嘢叫淡化 安全甩身
我聽班廢中廢老親戚都仲鬧緊係呢個女人亂港

一定要做足文宣 玩輿論戰

而家呢個局，好大機會一有遊行，黑警就集中一邊開槍打人，另一邊就搵鄉黑出黎吸引關注

大家真係諗諗點拆

民眾鬥民眾係內訌，依家係政府同鄉黑共治香港
針對官商鄉黑＝針對中共，情況完全唔同喎

係呢層樓主唔駛擔心

西環契仔何君堯涉嫌幕後指使
黑警、狗鐵配合，絕對關政權事

呢樣係最恐怖
人又唔會拉
焦點又去哂班黑佬度

咁即係你主力係宣揚警黑合作 文宣戰為主 半和理非?

我記得細個睇新聞，有d人亂寄信
收到果d人會好驚，好怕比人知地址

明顯係
共產黨強項

即係純和理非路線?

咪又好似上次咁囉 我哋一開波時已講撚左唔好針警 無好處
無撚人理 仲屌鳩話乜撚野打工大晒又剩

屌啦星 著衫又係講撚左一定要帶衫走時換 個撚個都啖定有錢剩咁自我掉入個被利用陷阱度

我都唔知再乜撚用咁抗落去 dklm

元朗屯門大埔班黑社會逍遙法外
起底 報復 以暴制暴 請大家有組織地打柒返佢老母
屌晒佢地全部

群你老母鬥群
果啲係狗2.0黎架

支線任務同主線任務
根本係一個長期運動

點罷免
你就算立法會選到過半都動搖唔到警隊
除非你革命

首先 依加警黑係一體
同埋你唔搞掂元朗一班元朗黃絲就冇屋企番
仲有 呢個係一個等香港人可以試下全體勇武既機會
今次得番黎既經驗可以用黎對付政府

我主力係拳頭解決

依家個利益集團係官商鄉黑，其實香港愈亂對班商家佬愈不利，文宣向商家佬方向入手，有無得諗

屌你老母啦特登請人去劈友想淡化黑警開槍清場單野 連時間都夾好晒 屌

係啊
樓主呢啲垃圾就收下皮算

求下大家幫推

有巴打比犬帶走

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

30多位被打市民一齊開記招，再係議員幫助下及多間媒體直播，再將矛頭直指返政府，之後文宣會再做野

先攘內後攘外

懷疑根本中聯辦搞依單野

白衫就係幫政權出手

官鄉黑建制邊個唔係幫中共做嘢？

p

即係建軍路線啦
咁就去返建軍最大問題:犯法
同埋短期內(3-5年)都唔會有成效

冇辦法

仲反咩送中
直頭準備無政府狀態都得
有法不依到癲
所有以後活動有人周街bbq 飲酒都無問題

又失焦啊？新城市有冇轉移到？吉記得唔得？tvb得唔得
冇囉
收皮啦

有咩點拆，我地要做既野係叫政府拆
成件事根本政府搞出黎

係國家機器鬥群眾屌你老母

法律途徑有撚用 你唔撚係仲信香港有法治呀

大把人屌緊黑驚唔執法喎

暫時唔好理元朗住
宜家比佢地仲可以叫保護家園 頂盡靜係死守元朗 簡單講 唔搞元朗唔搞佢’家園’
佢日日係到食手指
到有一日 連出邊發夢都有依班人出現 狗又唔理
就可以明正言順 大條道理比全世界知警黑合作 政府腐敗
宜家冇bargaining power
會政府玩死 我地會元氣大傷
仲要前線人根本分唔到咁多邊 唔好傷害我地自己士氣

對外支那人一定廢

但講到人民鬥人民，係共產黨最擅長，而家成件事 shift 左落去古惑仔同市民，等啲人被 side track

拆乜野 文宣未準備好姐
黑社會做野唔係真係咁天真唔知背後咩人呀
咪又係個港共同共產黨囉
依家個群局係香港人仲未可以全職革命

其實係應該集中返係政府身上
唔可以變左民對民

唔係支線咁簡單，
今次麻煩係，你唔搞黑社會，下次就打去黎緊嘅光復各區活動，
而古惑仔你遊行叫口號話光復元朗可以話係完全對佢地冇用，
直接打鳩你都仲得，然後黑警又扮睇唔到

你主動出撃，上面都講過啦，打返佢佢又出黑警，唔還手下之打得仲勁，真係彈出彈入比佢玩鳩哂

支官商鄉黑係一黨，唔使當佢哋係民眾，政權一早已對準！

要求定義為恐怖襲擊

唔好比有心人轉移視線，要佢地交代

而家劍指呢個黑社會政府，你以為我哋淨係屌緊黑社會？

拳頭解決唔到架喇 我預你會"升級"

咁個主要困難就變左一時三刻唔夠重武裝
同埋我們有冇足夠死士願意攻入去

真係要願意死 唔係坐監了事

// 根據基本法第二章第 18 條第四款中指出：「全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。」

這條法令的重要性，在於中央在香港不能管治的情況下，可以接管香港，一國兩制便真的壽終正寢。而根據法令所描述的三個情況，抗爭者千萬別以為中央是沒有一國一制的思想準備… //

不嬲講緊警黑合作
繼續keep住破到囉
唔明有幾高招

Sorry, 我同意其實透過法律途徑解決係戇鳩，係冇用。但我仍然堅持係中共圈套，大家千其唔好進入群鬥運動！

個班社會垃圾唔洗理，一睇就知爛頭卒

唔洗拆，黑社會係政權一部份

推翻政府

實行雙普選

拉一派打一派 好多人都知 重點係和理非唔好再道德標準太高啦 心態要變 要還拖同主動出擊先得

如果你諗住淨係做兩個星期梗係唔知點拆啦。但係如果你係拉長黎做嘅，驚閪咩。用一個月時間收你班鄉黑皮，之後果個月再打狗，下下個再家訪林鄭。3個月唔夠俾夠你半年。

黑社會呢啲一次半次就話有用。
第三次啲人就識進化架啦。
再啲鄉黑甩手甩腳果陣仲會唔會為左果少少錢咁搏？

你只要夠耐性夠人多，撚吹得你漲。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

咁我直接問:區議會同立法會選舉你仲pre唔prepare

首要做

團結港人
發動親友
廣傳真相

推
唔可以俾人轉移焦點
今次元朗警黑合作要煲大 拉攏中遊藍絲
黑警過度武力嘅程度已經等同第三世界
政權想屠殺平民

今次輸咗真係咩都冇㗎喇

唔會啦，冠冕堂皇制止暴力，
實拉鳩我地暗放古惑仔，
呢個亦都係大陸維權事件常常使用嘅手段，
一齊拉返公安局，
黑社會後門離開返屋企

班鄉黑自甘墮落，打示威者就係政權一部分，佢地支持政權就係政權嘅一個防護罩，同黑警一樣。所以反擊佢話等政權少個防護罩。
群眾鬥群眾就好似以前雨革勇武和理非中分化，割席互屌。

唔prepare 去選即係仲覺得香港有法治

琴日已講 唔覺幾高

點解成日有咁多On9吹到政府/警隊咁醒
分唔清真心定五毛

明明經過琴晚之後更加多人屌柒警隊/政府

屌你老母個政府係咁撚醒咁撚高章就唔會搞成個幾兩個月都搞唔掂啦

其實都唔係
而家元朗單野啲人都知最大問題係背後政府同黑警容許佢地咁做，明眼人都見係勾結，佢地冇一個走得甩

但上環果邊真係要文宣組要努力，兩邊都要拎到關注

完全同意，要冷靜拆局

呢個好

首先要知道尋晚參與行動嘅字頭主要收入，
一定要知道先行到下一步

呢個局好簡單喎，我地鐵通多過佢地就得

啱！贊成光復十八區 特別係啲廢老票倉

今晚好撚多淺藍轉哂呔
因為親眼見識過

我無野講

但我贊成用武力阻止選舉

That's right
光復香港 時代革命
要take實際行動，唔可以再指意有當權者當助我哋
屌作老味...成件事好撚悲哀

How

其實要拉長黎打

我要同班前線講 操好d丫 練勁d 到時候出場先有力 唔係打一陣就手軟腳軟

警=古惑仔
利申: 牛屎佬

大家有冇發覺, 由六月頭2,000,000人圍屌政府, 之後六月尾七月頭就屌狗。到之前圍屌商家佬, 而家風向轉左打黑社會

轉變係: 大佬 >小頭目 >二打六>小混混

乜唔係應該越打越大嫁咩？點解而家會牛頭只返去啲蝦兵蟹將度???

唔該大家認清楚真正嘅目標係乜嘢.

係黑社會?
係警犬?
係林奠?
係共慘黨?

閣下自行判斷. 最好全部都清算, 不過毋忘初衷呀！

push 推上熱門

點樣拉？
用咩方法拉？我地時間無多，
趁件事熱度仲keep 住

商界唔會明反政府 但會暗中不合作
e.g. 石禮謙拖住送中委員會

警察唔做嘢=加深仇恨=促政府成立獨立調查委員會

要再眾籌！要外國勢力幫忙！

香港人係世界最高智商既人，大家唔好灰
我地一齊見招拆招

兩條戰線
黑社會歸落民生
開槍五大訴求繼續搞

琴日單野官黑勾結。走得甩？ 神助攻黎

劍指林奠政府

琴晚打人既黑社會入面會唔會有差佬既25？

你話呢

尋晚訓唔到
訓著發夢諗起08年泰國黃衫軍
有冇巴打記得佢地當年做過咩

始终今次運動起源係返送中，係政治問題，分散注意力落反黑只會消耗大家既精神同力量。等人有機會暗渡陳倉

當下之急應該想下如果下次再出黎可以點避免同樣情況發生
eg:準備兩條返歸路線，一知道邊度有人班馬就揾第二條路返屋企

唔好硬碰硬，冇能力或者時間去應付既敵人要避之則吉，大家唔值得因為咁而受傷，甚至失去一個小小生命

我唔想再見到手足比黑社會打甚至有人因而犧牲

攪掂咗班牛屎佬再清算林奠同警狗
人人有份 永不落空

對面出棍 咁其實用玩具槍自衛都合理

啲圖好靚，但係要諗諗我地呢啲圖比邊個睇，唔係比我連登黃絲睇，係藍絲，淺藍，廢老，中立派，吃喝玩樂閪，不問世事閪睇，佢地鐘意睇乜！！？？

有埋片見到白衫佬同警犬一齊hehehaha喎

直頭升級到光復香港 時代革命
琴日都嗌左
唔爭在下次都嗌

得張簡單版

呢單嘢政府都上咗身㗎， 第一啲差佬冇做嘢， 仲要拉閘唔畀報警， 啲防暴隊同古惑仔搭曬膊頭放佢走， 第二何君堯同班黑社會揸曬扒影曬相重稱佢哋做英雄， 呢啲嘢全部畀人影低曬。 我哋可以點做？ 文嘅上國製造輿論， 問責警察， 批鬥何君堯。 武嘅攞牛屎佬祭旗， 畀港共政府睇下當年港英政府都幾佢三分嘅黑社會都畀我哋收皮。

置頂直至再聚焦

Push

同意，政府最多分散到一晚注意力

其實咁睇落兩樣要同時做，而且無衝突，斷估去區選嘅唔會係要前線打嘅人。

而且為免區選拉票畀黑打，咁唔保護安全嘅民團更加有存在嘅必要咩？

我提議要大量傳單係元朗派發

既然比錢可以收買班黑 可唔可以出錢搞鳩班牛屎佬 黑吃黑 我地繼續focus政府

我覺得反而證明圍中聯辦係成功的

給香港人,Stay Gold

根本西環治港下 你覺得黎緊選區會玩成點 未dq晒d唔岩佢架人囉 改下手法 對自己有利就得 所以大家諗下計

一樣
黑社會本質咪即係國家內戰
內戰要點打?
首先要有民兵

黑社會本身應該動員到幾千人左右 依方面我地贏
但人地打交打大 唔會怕動武 有經驗
我地既"勇武派"比槍佢都驚唔敢開/唔識用
亦需要有人冒險做軍火庫

元朗post推得太大力了
連讀宣言post都冇見過

咩追究黑警唔係呀，就係追究黑警呀，鬼係追究黑社會，大大粒彈比你發大來搞你話失焦？邊個叫你主力去黑社會非走警犬，主力係黑警包疪黑社會呀，民眾鬥民眾你個頭，睇你點用姐，咪同我講太聚焦黑警唔好，咁你五大訴求又有三個係關班警犬？

一直都係長期抗爭，依家只係廢佐班警犬先，廢佐政府既打手呀，無佐打手示威咪仲方便

集中返 10 月 1 日慶共狗啦，同埋繼續要搞政府。集中火熱打林鄭，打何妖。

選區打人唔出奇 嚇到你地d人唔出黎投票

即係你贊成和理非為主 爭取區議會/立法會選舉勝利為首要目標?

必須以外國普通市民及外國元首角度思考
否則抗爭做得過激，會失去外國支持
冇歐美日等支持，香港會變成死局

之前衝立法會，日本文化都唔太接受
但要小心

依家黑警就係想盡辦法阻止你提出訴求
你唔解決左黑警問題先仲點提出5大訴求
依家元朗戰友直情番唔到屋企呀
唔解決左元朗先元朗戰友仲可以點出黎
係咪出左去之後訓街以後唔番元朗
我夠識話只要令到中共滅亡要幾多大訴求都得
問題係做唔到呀嘛 明唔明咩係先後次序呀
解決左警黑問題先得唔得呀
定係你想每之遊行完都俾警黑打到爆晒光再拉埋先叫唔失焦

但派個d人都要人保護

集中返反送中，打林鄭

唔洗諗 和理非 罷工

已經唔係群眾鬥群眾

係香港人vs元朗牛屎佬

特區政府所有仆街野都唔會忘記，冇人可以轉移視線

黑警+政府+牛屎佬要付出代價

只要吹風官黑勾結就可以對番準
其實而家身邊好多人都清楚明白政府/大陸搞小動作

中立俾依堆就夠(因為今次真係會燒到埋身)
尾兩種可以直接死咗佢(佢地既存在衰過藍廢老)
咁差一份足夠動之以情既 可以出去搵返大肚婆嗰張

都幾撚肯定支聯辨個閪徽比人噴黑左之後嬲9
再落order比元朗班畜牲升級，無差別打人
再叫警畜hea9

你講得好啱，
但係文宣就係幾你呢度接近二百字嘅重點，
簡單明快，直觀咁比需要知道嘅人知，
唔係比我地知，
網絡時代，而家人對接收有興趣嘅資訊，
關鍵時間得十幾秒，或者幾十字

岩都可以 但要擺工呢點

都無左法律
連保護人命同財產都無
已經唔係69反修一條法咁簡單
而家要做既係保命 再加解決黑警包庇既所有社會禍害
由暴政 到妓女 到走私 再到黑社會問題

你咪撚on9啦依招高 比人屌到仆街呀傻系 成撚日好似被迫害妄想咁諗到冇人支持

海富物質移走

LIHKG @ Android

推！！！

唔好中計丫

記緊頭號目標一定係西環政府

黑警同牛屎佬而家都係 public enemy

光復香港，時代革命

要將件事講成係共產黨落order
係中聯辦指揮黑社會無差別打人

推
依家大家都知
警隊同埋黑社會合作

下個星期仲有遊行？

唔係報仇時候
要吸取商界 中間 什至其他鄉事派支持
趁而家做大個完氣彈

矛頭直指返政府，不過順道照顧下d 古惑鄉黑，唔會失焦

但有d人係當成鄉黑到 你估個個真係咁有腦識諗咩 識諗d藍絲死晒

即係全面革命路線 冇問題 祝你好運

主要困難在於香港人冇一個心理準備要革命
如果你試圖破壞選舉，泛民/部分和理非99%會割蓆
因為佢地係靠議員果份收入，你咁做等於斷佢地米路

烏克蘭個時都係有政府請僱傭兵黎打平民

以前納粹德軍有暗殺隊。
幫政府掃除啲有害物體。
一少隊人，準確切入，攪完就走。

Einsatzgruppen。
可以研究一下。

屌 on9

執法部門廢左係人道危機喎!

係對抗港共

就係比人導向左去爛仔到 要轉返政權先得

警黑合作，政府力主政治問題黑社會解決！

文宣將兩件事結合

行出街都會受傷既日子
你仲講自由民主呢d咁高級既野
人命 財產都保唔住 仲多多考慮

牛屎一日未出城打人，一日都可以先忍一忍，千萬唔好大規模入元朗同佢哋打。

牛屎單嘢現階段用文宣+議員+政黨畀壓力政府毀

人民要對準目標，唔好畀政府帶亂個運動

忍一時，睇大局

而家最無力係，企出黎點幫手？？

尋晚嘅事件更加恐怖嘅一個功能係你企出黎，就算比警察打，傳媒影到會成為對付政府嘅武器，佢亦唔夠膽打死你。但係比古惑仔打，只要影唔到黑警同畫面，打死你都得，仲要大家知道擺明黑警唔會追究佢地，但如果我地打返佢地，黑警會全力追究，政府大造文章

唔會
全人類今次都知背後係政府發動

So?

要宣佈政府勾結黑社會勢力

文宣部要捉緊呢點 唔好比政府神隱

你睇啲人 仲大大聲話要打狗打黑先呀

啲人，人講又學人講
拉一派打一派係要兩派有相同目標既人，派細作入去引起內鬥
咁差佬老黑圍頭佬建制派我地不嬲縛埋佢地一舊架啦

運動已經變左人民鬥人民

推
成晚冇訓
大家要將上環，黑鄉嘅事傳出去

成個fb之前冇出聲果班都屌緊警黑合作 係得連登仔懶脫俗咁以為得自己諗到

不要分得那麼細 琴日白衫同港共 黑警 都係敵人

個啲係政權既水喉黎架，諗野諗深一層啦

如果個閪徵黑左就嬲鳩，咁你小支支準備個個星期都嬲鳩都得了。

而家最多咪最嘴炮上支持
唔好似敘利亞出化武都唔會有實際行動幫到香港人

畀人打嘅係我地 受傷流血嘅係我地
換來只係一句譴責同精神上支持你

即係你前提係和理非負責區議會 勇武派攻村?
可以既
如果勇武派唔介意和理非唔洗流血就有錢收etc. 果類為錢而起既爭執
同埋勇武派冇左和理非back up 仲有冇人力物力可以調動咁多民兵

同同埋攻入元朗係極高風險 有冇人願意做

畫面證據，文字，聲音，
而家啲人只能接收一格電話螢幕以內嘅資訊，
冇辦法，係好苛刻，
但我地都要諗計

嚟緊嘅日子大家要強調呢次係官黑勾結，唔好畀政府走得甩

大家要對準政權

文宣非常重要
要將鄉黑警犬既惡行變成政府共業
e.g.
黑社會打人
政府搵黑社會打人，警犬包庇黑社會

我唔會認同琴日白衫佬係群眾

有冇聽過除外前要先除內？？？
雖然我唔知點做先岩
但義士們連返屋企都要驚，會直接影響佢地上唔上街
今次比佢地贏左，每次遊行班黑社會又再咁高調「守護家園」既話
佢地唔一定打，只要再咁樣發佈消息
都有可能影響義士出唔出黎

直接圍中聯

撚有輸呀你老母

香港管治無能
警察冷眼旁觀
緃容暴徒打人
後果不堪設想
理應全面取替

推＿

屌佢cctvb

政府越打壓
香港人越唔會退縮

今次一退就係輸晒成個香港

其實你依條撚樣想點 係咁轉移視線做乜柒
你不如講撚下邊柒次光復係和理非主場呀

暴徒，黑警完美演譯

下個禮拜殺入元朗速戰速決la, 警察你又唔打得，解放軍你又打唔過，咁就攞班牛屎佬嚟練下，除暴安良，警民合作ar ma

大家要團結,對準政權

追討黑社會要係清算黑警之後
清算黑警要係推倒政府之後
下一步請推番港共政權
然後清算黑警牛屎

咪撚寫「全民皆輸」，輸你老母。
今次咁低莊，明眼人一睇就知官黑勾結，上面班高官冇得獨善其身

順帶一提，尋日下晝黑警有意放人行去金鐘，其實都一早部署好喺金鐘打鳩我地，
元朗打鳩市民，
點知我地行左去中聯辦，
呢個係佢地意料之外，我地能唔能夠利用？
點利用？

搵班支那狗玩下囉，鬥平

唔係見到人形生物就群眾鬥群眾架

係
黑警未做得出既野
而家就打示威者，遲D更甚既殺示威者
就可以由字頭出面

唔夠人手呢點賴唔到,
2點果時已經出哂防暴對住佢地,
12點開打2個鐘都調動唔到警力?
然後防暴到場就只係鳩企

香港最黑暗既一日

政府、警察、撐警人果然淡化元朗事件為市民打鬥

如果香港人再唔團結起來，推番佢地
香港冇得救

係群眾鬥黑社會

你話720集會係群眾鬥群眾就有道理,尋晚元朗事件根本係恐怖襲擊

冇問題 光復香港 時代革命今日終於有人講出口
我都好開心

On9
清洗左作惡個班 佢地就唔係群眾
咁就唔存在呢個問題

一邊圍警處，一邊入鄉

其實輸撚咗係邊
好多人平時所謂「政治中立」都屌爆黑警

今晚係煲大返件事 唔明有幾高明步棋

up

呢個point 都好借黑警落閘失蹤，放走古惑仔事件成立民衛兵，或民間自衛隊，大條道理武裝自己
先要搵資源，仲有人力物力

推哂外國睇

係良機就真，警察不能保護市民，代表政府機能開始失效。咁我哋組民兵團，取代警察職能，就係取代成個政府嘅第一步。

除非大部份人清醒返知道琴晚元朗壇野都係幕後黑手 如果唔係無得拆
大家可以返屋企安心送終

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後叫班元朗黑社會周街打人？關係好明顯啦 😡

我個核心一直係:
"血債票償"同"時代革命"兩句說話係有內在矛盾
一句係改革 一句係革命
總會去到一個位係調和唔到
而我覺得大家未真切認知到依點

你話班白衫比驚犬拉哂攞威或者你係岩

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

直到有人夠膽無差別咁入圍村打人之前都冇得拆
唔好同我講有啲人係租客，如果冇人敢同買村屋，呢個先係成功第一步

係一個持續施壓，而家出最低層人鬥我吔
option 集中做
1. 圍中聯
2. 拆走最低層

靠自己

「超重要」點解打柒何君堯好重要

我維持屌鳩政府唔做野。擺明恐怖襲擊

一定要推比多d人睇到

我估可以文宣攻勢掛
但香港人買樓好少諗依啲

你有冇咁撚7 蠢,
人地同陰招O既話,
你仲公然大聲討論點自揭底牌
你在"明" 佢在暗"
真係唔輸都難啦

擒賊先擒煌 中聯

仲顧反唔反彈支唔支持自綁手腳 忽咗呀？
仲要為呢啲虛無縹緲嘅傷幾多手足流幾多血呀

咁我地係冇辦法
連登點私下討論 我又唔識你

中聯辦俾錢搞事，好明顯係想矛頭指黑警而淡化政府為目標，黑社會唔係為錢唔通同你講政治咩！係咪俾錢搵人打，邊個俾錢叫人打，大家心中有數，所以各位一定要認清楚目標一致，黑警、正苦、保皇黨係同一條船，真正既三合會（三合為一會），我唔知民間自衛隊係咪有需要成立黎保護自身安全，但我好清楚黑警係信唔過，亦都保護唔到市民。希望香港而家亂世會有一個英雄出黎

邊係群眾對群眾
擺明就係警黑合作

我知道，我一樣嬲撚到核爆。但係，唔繼續搞林鄭，就共匪計，佢地最叻挑起事端，分散民眾注意力，成班就向後邊，文革如是，六四如是。一定要繼續對付林鄭。

呢個point 好
有冇人證明到同何屌握手嘅人係古惑仔，而佢又有參加尋晚行動
有冇人查到議員同黑社會聯繫有法律代價嘅條文

劍指中聯

都未必只係縱容
可能甚至係黑警派佢地出黎

睇留言，我覺得d人約個憎恨去左警察多d

朱凱迪講左害商鄉黑講左好撚耐啦

元朗黑社會是傻仔，玩謝的不是示威者，是所有元朗人，很多無辜的元朗平民受害，最後，影響元朗的經濟，至少yoho樓跌價！當然罪魁禍首是林鄭，是何xx，黑社會是他們的爪牙，如果將火力對付元朗黑幫是對焦不准，於事無補。與其花時間去懲罰元朗黑社會，不如動員繼續向林鄭政權施壓。大家可能覺得示威無用，要將行動升級，但是細細分析，如果示威無用，政府就不會不斷用橫手去打示威者啦！至於元朗黑社會是自食其果，玩謝自己的地盤。我們繼續去遊行示威，遊完行太晚就不回元朗，黑社會都沒作為啦！總之用持久戰去對政府施壓，要林鄭政權急，無日安寧！

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

要保護好自己，亦唔好成為自己原本討厭個種人，唔好人民vs人民，要對準問題

黑社會本身都自甘墮落啦
靠包飯盒維生

光復香港 時代革命

唔覺得有影響
今次完全係睇到黑警幾撚醜惡，政權幾撚無恥
之後就算起義話推翻政府，我諗都會多人撐

但中聯辦係要宣傳下

唔使拆 一齊做

出面握手條片好似比人認到有幾個人係有份打人嘅,我一陣試吓搵唔搵得返

4.警隊仇恨轉移左落古惑仔度，成個查黑警濫權熱度變左警察執行職務效率低左，呢個指控嚴重性低左好多好多（仲可以瀨鳩你地去搞中聯辦所以唔夠警力）

屌你啦 中上環果幾十槍點計？
佢唔係效率低
係濫權 選擇性執法
對住成班白衫拎武器 扮見唔到
同時查市民身分証？

唔好玩啦 警察甩唔到身

圍中聯辦?
都得，未玩過

呢件事證明咗警黑一家而家係黑警聯同(至少係默許/包庇)黑社會打人以前對黑警既仇恨唔會減退，反而會連同對黑社會會仇恨一齊直線上升
以前藍絲都仲可以話你有咩事咪又係搵警察，今次呢件事徹底粉碎左呢個大話

矛頭要直指政府警察無力執法保護市民

唔好睇到港共咁有手段啦
佢地而家只係打醒哂香港人
佢地柒哂啦你明唔明

所以，劍指中聯

而家揚晒差佬一定要做野
人民唔駛明鬥可以暗玩
最緊要好耐性

其實你明唔明咩係群眾

黃對藍就係群眾對群眾

大家快啲文宣，好多外國人認為元朗暴徒係反送中示威者

就算係咁，
咁目標喺邊，逐個搵出黎打，怕唔怕陷入冤冤相報，無限覆灼事件？
下次埋伏光復行動，等古惑仔出手就打到佢地仆街可唔可行？
點樣網上匿名大肆動員，而又有效率唔比古惑仔知道我地埋伏？

文宣可以用依一點
動搖藍絲對民建聯的信心

唔係咁 星期一去屠村搞L掂班牛屎佬就繼續狙擊政府
勇武連full gear黑警都唔L警會驚黑社會？我地人多佢地人少 一日足夠屠村

文宣將推個波番向政府，今次好彩影到何妖，話政府同建制搞恐怖襲擊；同埋繼續屌警一邊濫權開槍打示威者，一邊鳩縮縱容黑社會

咁係唔撚係要綁起隻手送去元朗D村度俾人打俾狗咬呀?
外國俾到盡咪係外交層面上得把口幫手
救唔救到班俾人打到頭破血流既人呀
幫唔幫到將所有撚屌繩之於法呀

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

先主力文宣，對內，對外同時執行

我屌你老母收皮啦，乜柒都話難拆？公義從來唔會由天到跌落嚟，你覺得咁撚難拆咁繼續做冷氣軍師。

政府高官係甩身既
但到堆箭打哂落建制派到

梁志祥，何君堯
呢兩個

我無嘢講

係，所以劍指中聯

所以劍指中聯

依家係劍指整個政權發建制派，唔止5大訴求，次要就係同是清算元朗班牛屎佬！可同時進行

唔係市民鬥市民，係市民鬥黑社會

佢地唔准出元朗打人，佢地向入邊無法無天。元朗指揮官一定有罪。

推啊

所以要做文宣

咁討論整體戰略係咁
諗到計咪可以進攻

先劍指中聯，還債

正確分析

但係問題係我地應該點做，
佢地行左一步棋，
而家到我地

文宣！

即係，先劍指中聯，先元朗還債

死黑警

而家係政權縱容黑社會呀！

更何況政府同黑警係一體，無得割蓆，所有人只會因此更仇恨政府，因此唔存在咩只係將仇恨轉移去古惑仔到

所以，先劍指中聯，先元朗還債

你想點做
和理非去警署報案
定勇武防守
定更勇武咁攻入去

佢地敢出元朗打人咩

1.中聯辦
2.光復元朗

唔洗諗，之後一定係聚焦中聯辦同政府

如果藍絲唔再相信政府保護倒佢地安全
有機會民意崩潰

[副本戰術討論]元朗牛屎佬拆解大法

屌 咪班佢啦 佢冷氣軍師
仲會流失果d人要黎都無用

元朗支線
勿忘主線

推六大訴求
光復香港
時代革命

呢句雖然講到口臭，但係我覺得可以好好利用

林鄭任由黑社會傷害香港市民
比卡超保安局長只保高官？

可以加多啲呢類文宣，將件事連返去佢班仆街度

希望post主扮演文書角色
整理依個post
然後出post2 講返大家個重點

黑社會係棋

目標對準港共同中聯辦

支持 宜家佢地在明 我地在暗

暫時知道有啟勝堂
佢地黎一次打一次
仲有 佢地唔係到仲好
直接入去拆爛全屋所有野
我要令佢地有實質損失

強烈建議下次對抗黑警/白衫是拎出國旗同國徽同習總像 放最前線

佢唔介意香港市民的命，但如果毀壞啊爺物品留言等佢地解釋

真係好辛苦

如果佢交10個人頭出來
你收唔收貨

係

尋日係試水，
下次一定用呢招用得更高章，
一定要諗計

兩件事分開嘅
大家點會只係屌一邊？

點樣劍指
圍佢?蛋攻?文宣?

拉一派（黑社會）
打一派（示威者）

佢地次次完遊行都dum習總落垃圾桶啦

仲晒時間遊行 用個幾粒鐘光復元朗好過

收元朗皮好過你圍警總

兩邊一齊打

黑社會都當群眾? 得個幾日點群眾鬥群眾?7月20日撐警明顯睇到無人幫政府，得翻班收錢嘅先出來，請問你邊到睇到輸緊

同意，政治冷感嘅人睇到尋晚元朗d片都屌政府唔出黎做返d野
劍指政府

我認為將古惑仔搞市民呢隻鑊放俾狗孭好d

有乜理由半個鐘都冇狗去元朗站狗屋又落閘正一仆街冚家剷

你最後一點係唔可能
連登贏係贏多人 你知部署都冇用
唔係贏秘密調動

係五大訴求，雙普選，
中共干預一國兩制下，
任何其他事都是支線

西環契仔何君堯涉嫌幕後指使
黑警、狗鐵配合XXXX...

呢個標題好

後面XXXX 大家覺得應該點寫？
要簡短，
10個字以內

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

政府、警察、鄉黑，三位一曨，都係政權嘅化身，反邊個都一樣

臨時立法會宣言呢

係，你睇即出清場就知我哋做對了

屌 推

只要將警黑合作宣傳，一樣拉到更多人支持我地

我地要人出黎遊行，我地要keep住呢道火作長期作戰

無得拆，不能原諒，對警隊完全失望，屌佢老母。

呢個都係鍵戰可以出手嘅方法，
點樣搵地址出黎？
去邊度搵，寄乜野信班古惑仔先真係驚？

好簡單，黑社會同差佬一齊打

不得不承認呢招係高
令到好多人對嬲呢個感覺開始麻木

推爆

警察新城市襲擊同元朗黑幫襲擊性質完全一樣，係由政府發動對市民嘅恐怖襲擊

🈚️法無天 政警鄉黑 互相勾結 香港已經無政府狀態

香港已經被迫發出最後的吼聲
無人可以坐視不理

人只會越嚟越多
我地固然次次出動
但咁燒落去 會有更多中年人加入

圍警總好安全 警察唔敢出來
入元朗就唔同了

正正因為佢拉一派打一派
文宣就可以做警察處理示威者用元朗事件嘅對比圖
之後再spin返落黑警處事不公同成立獨立調查委員會

係和理非式光復
定勇武光復

打
你唔表現番強硬D 得把口 一定無人會驚你只會更大力打鳩你
個班唔係有理智有道德既受教育份子, 只係單純無力崇尚暴力既人
降服佢地要既唔會係道理, 只係比佢地更大既拳頭

可以架 如果你有足夠革命經費

唔好忘記中環啊 尋晚開咗30幾槍呀
唔好比元朗單野整沉咗

唔係你估！成日聽人話林鄭已冇哂料到！日日唔洗做咁！又唔識乜又唔識物！基本每日每時對手也在計算中！此 等想法及理論……

除左期望同溫層以外嘅人心水清我諗唔到點拆
但外國輿論一定要扭返轉
要解釋畀外國知：

1. 元朗一直係鄉黑所在地
2. 之前已放風會對付示威者（所以唔係示威者做！）
3. 何妖/二哥同元朗鄉黑嘅關係
4. 鄉黑以「有殺錯無放過」方式係元朗伏擊示威後嘅示威者及其他無關民眾
5. 以前雨傘用過嘅招數，但今次係地圖砲連其他人都唔放過

中/英文文宣都需要！

呢個post講到中哂

但如果次次都係和理非/跪地求饒
唔見得對家有咩好驚

對準政權！勿失焦點！

共產黨 地球最大毒瘤

你都on 9
到而家仲以為黑社會唔係政府一部分？
而家個個都知差狗同黑社會合作
抗爭持續 不撤不散

人多就最安全

如果仲因爲咁而驚 點保護身邊既人

唔會
我夠膽講
佢搞一搞
全部後生會上gear去保護大人
我係半個和理非 下次會出行山仗 辣椒水

推

政警鄉黑 全部都一撚樣

30多位被打市民一齊開記招
呢個好
最好集體起訴其中一個古惑仔大佬，或者何屌，
TVB 到時會唔會直接唔去記者會

眾籌

你眾籌寫明比黑社會打人????

黑嘅就搵番黑嘅解決

矛頭都係政府 但同時要有人保護各地區
總之將所有元朗既事 拼埋中上環發生既事 將責任歸咎政府警方
今次宣言係唔排除成立臨時立法會
下次宣言係唔排除成立埋民間保衛組織

驚係正常既...
安穩係人自然既夢想
res pill or blue pill姐

你吹大雞入元朗
班狗咪用反黑拉哂全部人囉

今次佢地聲東擊西；反對派要學下野

啲村起到咁密 如果有人放火咪好大獲

咪寫 協助元朗居民整頓家園 阻歪風長 咁上下囉

立場哥哥

－警方2241接到一宗求助，現場有糾紛，後來發現有人打鬥

糾紛？咁樣叫糾紛？有堆人拎鐵通喺港鐵追打人叫做糾紛？有一批俾人打到爆晒血叫做打鬥？

如果示威者拎住鐵通叫做暴徒有組織有外國勢力有計劃，成百人集合殺上港鐵站再殺返落村叫咩？原來係打鬥，難怪九龍灣男要捱十三拳，先唔係打鬥

－警方2241接報，第一隊巡邏隊到場發現人力唔夠，調動快速應變小隊到場。

MTR2247報警，2256港鐵飛過元朗站，怕且警方當時知道發生咩事啦掛，飛站喎，然後，2319，通返車，2344，港鐵因為再有「衝突」車再飛元朗站。

由警方接報2241，到2344第二次衝突要飛站，前後63分鐘，警方「快速應變部隊」都未到場，有幾快速？

－之後白衫人聚集南邊圍村，期間多次有著白衫帶口罩人士，越過警方封鎖線行路揸車離開，警方話，唔係個個著白衫就代表參與打鬥。

咁點解著黑衫身處示威現場就係非法集結？身處中信大廈外就係暴動？點解運水就要拉要打？

－唔可能全部過百人都抄身份證，因為唔可行

2019年6月10日凌晨，警方在舊灣仔警署外，包圍358人，之後逐一抄身份證、影相、搜身，應該係化不可能為可能

－警方話，相信有車運載武器，如果市民發現可疑車輛通知警方

睇片起碼見到4、5架開走，警方係現場，係咪要即場通知你？話埋你聽好多人揸住鐵通行來行去，然後你話刑事偵緝同事入村無見到人揸住？但係停車場車底搵到好多囉

－刑事偵緝同事入村無發現有人揸鐵通？

打人單野11點發生，白衣人12點幾聚集，便衣凌晨3點幾先入村，開個爐熔咗啲鐵整做摺櫈再坐係上面等你都應該夠時間，況且，放落車底就當唔關我事，唔通拿住枝鐵通等你幾個鐘？

講完

黑警黑社會死全家

推爆佢

推 why not both？

好撚嬲

就算清算鄉黑都要spin返去係政府/軍政府指示
剩係玩死班爛頭卒我哋只係中計俾人轉移焦點
唔好忘記琴晚中彈嘅義士

對準政府

我覺得中聯無咁重要，以後可以再掉過，主導權一直起我哋度，反而警犬開槍同元朗單野係佢哋自7，係可一不可再既好彈藥，應該襯群情洶湧發大佢，劍指黑警

因為唔全力搞呢單野好易比佢哋控制風向做咩係示威者自己攞來，例如咩警察去灑中環唔夠人手(唔講一個警察都無到，全部無帶口罩，做到咁明都成晚都唔拉人)，佢哋係比示威者感染先咁暴力(唔講佢哋係黑社會，唔係平民，仲有示威者破壞同暴力都係有目標既，而且唔會係暴力到會亂打人)，比灑子彈我哋，我哋都唔射，甚至掉落地結果比對家汁來射我地，我覺得咁先係失焦

你已經進化咗
但我識果啲和理非開始頂唔順
覺得無得鬥

我依家不斷晌wtsapp gp洗板

#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

唔好中計

幫手簽咗佢，唔該!

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

一切罪惡根源：共產黨

香港人唔會忘記

將白衫=警察=政府=林鄭等
目標同樣清晰

點都要將黑警黑社會連埋咖，護航出曬面傻嘅先會信警

但呢d尿胡冇名冇性，可能已返大陸叫G，做佢哋效果少，解比壓力

求梳士

你放撚心都得
冇人會中你上面講既野，警黑合作白痴到係人都知
針黑社會把撚？
直接算在佢頭上一炮過屌柒佢地先岩

將紅黑藍 捆綁

一直係度諗點解元朗班人會咁岩係尋日開片。睇完國際新聞之後明哂，原來係混淆國際社會, 等佢地以為啲示威者已失控到入地鐵打人 有組織有預謀，係做畀國際社會睇

唯有靠文宣拆

外國有人信左

手我無野講

人地有人有資源，我地目標要清晰

推民建聯正面回應何君堯涉嫌參與元朗恐襲，如回應獨立事件不予回應，即變相支持恐怖襲擊，文宣大可以用呢一點黎搞建制既票，逼佢地同何君堯割，支持可推

最緊要係證明到何妖同鄉黑合作
點都甩唔到身

所以先要文宣

邊撚度係群眾鬥群眾，啲黑社會根本代表緊政府出嚟恐怖襲擊市民

你呢D係三流意見,今次事件觸發自警隊成立,自警之後就係自治.係正式收港共政府皮嘅開始.

警察白衫一家親 齊毆市民真開心

要將呢啲推比連登以外嘅人睇

諗返起烏克蘭革命啲個政府都係買起啲爛仔同罪犯去打民眾 dllm

#149有圖呀樓主

唔覺，對政府同警犬既憎恨有增無減

中文文宣：向異溫層廣傳
英文文宣：向外國解釋

1. 元朗一直係鄉黑所在地（土共）

2. 之前已放風會對付示威者（所以唔係示威者做唔可以混為一談！）

3. 何妖/二哥同元朗鄉黑嘅關係

4. 鄉黑以「有殺錯無放過」方式係元朗伏擊示威後嘅示威者及其他無關民眾

5. 以前雨傘用過嘅招數，但今次係地圖砲連其他人都唔放過，企圖用呢招將全球焦點由政權轉移到鄉黑身上

【向烏克蘭歷史取經】黑警同黑社會合作打示威者嘅對策

睇到個總結之後覺得無地自容

文宣，打輿論
好多淺藍既睇到d片同相都轉屌白杉
佢地根本就覺得只要唔搞到佢地，就咩都得，
而部分淺藍都係仲有小小良知既，
今次其實燒埋佢地，
所以可以襯機拉攏返小部分人

區選立選，多得一票得一票

下次直接去西灣，每次野餐完，住元朗屯門嘅人，一係換衫提早走，一係去各大教堂留一晚，第二日才走。

再發展落去，正式罷工罷市時候就索性唔返家，嗰啲住危險區域嘅人長期註守佔領地方

推，手中仲有票，仲影響到果班建制，一係同何9一齊收皮，一係割

所以要將政黑拉埋一齊講 , 佢哋喺一班人而唔係兩班

訴求冇變 黑警黑社會同一班人黎

對準政權

推得就推！

華生！！！！！！

要正視事情的根本

1 政府不回應訴求
2 警察濫權
3 警黑合作（必須讓大家認清這點，警察/政府對昨晚元朗的情況責無旁貸）

回應2、3，獨立調查委員會

認同，個人見解係我哋目標係政府，但尋晚出現左元朗事件，其實要先解決。
1 因為要殺一儆百，以儆效尤，等其他鄕申就算有錢收都唔敢出黎，之後我地繼續，光復香港時代革命
2 確保我哋之後唔會再俾人轉移焦點，而家個個講元朗，尋日中聯辦宣言冇人提，中環開左幾多槍冇人提

點解你覺得立法會仲有用

呢個方向啱

同意，雖然嬲，但都係政府or中聯辦。
但同時要教訓下班黑社會，拆佢地慈堂都要😡🤬

就算失望，我地都要撐落去！

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

就算你覺得幾明顯都好
有好多人未必睇得咁清楚
依家就係要spin去政權到先得

唔同意4，依家擺明警黑合作

係

尋晚NOW 好轟動果條notice
"中聯辦外宣佈成立臨時立法會"

好似冇出現過一樣

尋晚元朗果班多數唔會去第二區，果班人靜係會喺自己地方惡

好明顯事前plan 定啦，邊度拿拿臨搵到有國旗嘅滕條咁刁鑽呀ching

記住佢地而家 警黑合作
唔可以比佢地分散注意力

呢個好
不要說古惑仔打人
試著說中聯辦order 無差別打香港市民

我自己覺得琴日件事一定要教訓番佢地，浪費一日都要。

因為去報佢地仇係為左證明唔好蝦，同唔好以為有下次，有下次只會更嚴重。

另外可以睇差佬係咪第一時間捉人，如果係，再一次證明佢地係專登幫佢地，倒佢地民意。

民眾鬥民眾就唔代表唔洗推翻個政權

都要對準矛頭抗爭先有用
原本人民vs政府 變咗人民vs警察
正當我地想升級到人民vs中共嘅時候搞單咁嘅嘢出黎
依家會變咗人民vs黑社會 如果唔spin返去政權到我地會輸
呢下佢地真係高招

你一日解散唔到政府，
立會點都仲有佢用處

好

最後果行唔需要啦，唔關錯字事

元朗恐襲 港共負責

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

要黑驚還債 先打光頭總篤賊

兩樣都唔係
係聖戰式

記得黑社會出嚟亂打人嘅背後係狗去包庇
狗出嚟開槍亂射人係狗官 林鄭去包庇
狗官 林鄭毀壞一國兩制係中共去包庇

唔需要話咩講成, 根本就係, 事實黎

官黑勾結

膠兄 岩岩訓醒禁錯 sor9ly

越影響到啲師奶細佬，啲香港人越唔會放過林鄭同黑警

家集先要中火力追究古惑仔，因為你有正當性存在:
1打擊罪惡唔係唔正確下話?
2警察扯貓尾唔幫拖
3受害人無差別，中間人都會支持你
4班施襲既人除左警察之外唔會有人幫拖，如果警仲幫拖只會進一步聲譽受損，唔包受連累
5大可提升到保家園打擊惡勢力咁去宣傳

玩airdrop俾市民知道警察對黑社會同示威者分別先

打好基礎再攻上去
要將721既事放返大

群咩眾？！根本係對家嘅人

搞掂班牛屎佬攞士氣先

所有源頭都係政府管治失效之因！！

具體啲！！
口號係邊個同邊個管治？？
乜野失效？？
乜野會受害？？

認同樓主，而家想大家既視線轉向黑社會，但我覺得尋日上環個單都好重要，因為中聯辦都係一個好iconic 既地方，就好似上次立法會咁，應該要make noise 話俾人知，呢個社會已經係西環治港，正視一國兩制失敗既問題。而且尋日係同612一樣射曬催淚彈，橡膠彈，布袋彈，有人中彈，仲有人打到頭破血流眼都開唔到（from 隔離post) ，應該加大力度宣傳

利申：元朗個單我都好嬲，點解可以縱容一個非法既組織打人，但我覺得同時都要關注上環個單

沒有群眾鬥群眾,只有警察聘請黑社會做野,警黑勾結香港重回廉政公署前既黑暗年代..
希望可以勾起老一輩對黑暗年代既記憶

好

文宣就直接整成

"數學公式

白衫=警察=政府=林鄭

林鄭=?

求答案"

簡單將佢地連埋一齊，又令啲柒頭容易自發思考

圍頭佬不嬲喊藍唔黃
淨係紅
今次單野咁多叔父輩出晒黎
（好多都潛左4，5年以上）就知係阿爺吹大雞先上水出手

請重點文宣 係政府科水比鄉黑打市民 黑警放水 放任佢地打市民

有冇人加深去查，例如其他片，佢fb ,ig 嘅行蹤，講過嘅野？

冇問題架，
盤棋未完，佢地下一步好棋，
我地再下一步更靚嘅，
由6月開始，我地唔係一路反打過黎嘅咩

警黑一家親

林鄭點可以甩身
呢個仆街政權
香港人好清楚
邊個放呢啲人出來做野

點解標題要貼切，
呢個就係文字，語言嘅力量

根本唔好當民眾

叻你老母，政府最後一張牌已出，無貨啦

而家黑警再衰多樣野，無視市民報案

黑社會唔係民眾可以攪掂
要將個波咁推畀警犬
再指責佢地瀆職

你以為啦，而家只會更仇恨警察，同更集中火力對準暴政。

721 元朗恐襲

搞咁多野 民憤更大 香港人唔係低質大陸人 明眼人會睇到

革命 推翻政府

獨立 全民制憲

咩全盤皆輸？
其實香港人好善忘又三分鐘熱度
只要政府一直冷處理
根本關心嘅人會越黎越少
但佢每一次都好叻咁做啲嘢出黎激起民憤
將我地由輸嘅邊緣拉返上黎
今次真係幾中立嘅人都清楚睇到政府同黑警有幾賤
同埋唔好搞錯
嗰班黑社會唔係群眾
係收左錢嘅工具
一定要好好利用做文宣
將矛頭指向幕後黑手

全部都不能放過

唔係群眾鬥群眾, 係警黑合作

擺市擺工幾星期一個月多 即會拆倒成個運動
迫政府面對根本問題

如果唔咁做 香港人最後會輸比現實 生計
每星期出幾次打完 返去開工 社會繼續正常運作
政府最唔想見倒嘅就係社會不能正常運作 我唔係講緊 阻止地鐵行駛 霸路 雖然係有啲啲用
但唔夠力度
只能正中弱點 先可以搞得掂

吹得齊咩?

係吹大雞 屯門大埔上水 都一齊出啦

中共最叻就迫你民眾打民眾，矛頭唔該直指返政府黑警喇

咁都有3千正皮

全港都睇到港共幾咁柒 黑警幾垃圾
仲話林鄭可以翻身 on99

下
使乜拆 牛屎佬係政權之一 遲早要推返
有遊行照出 比人打照樣還手
5大訴求不變 口號繼續叫
用盡自己嘅方法改變身邊嘅人

上水鄉坤講明唔幫淋病
叫照繼續飲茶 同照常生活

大埔 屯門我唔熟。交返比其他兄弟講

經過尋晚,

你搞革命肯定過一半香港人支持

高質！

冇人當過佢地係群眾
根本大家都知道成件事唔止係黑社會打人，而係警黑合作，警黑點解合作？咪因為政府搞出黎
一切都係指返去政權度

而我地根本未輸
未輸唔係因為我地夠打或者乜
係因為我地冇人因為咁而嚇怕唔敢再發聲
反而我地係諗點還擊
一日我地未被禁聲我地一日都未輸

推 矛頭都要有政府果份 兩邊都要追究

係啊, 唔好俾佢地轉移視線

林鄭
一哥
保安局唔關尋日單野事？？？

結合黎一齊追究

兩邊都要理啊

唔通由班黑社會攪唔還手咩

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

用牛屎佬練兵，打完支線任務返返港島，我地會有隊經驗豐富既精兵

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港，連大肚婆都打，人在做，天在看，皇天擊殺，天都幫我地，香港人仲有咩好怕?

共產黨已走到晚年盡頭，支持佢地都係一班低文化長者，自古以來極權管治必招滅亡。

政府最大財政來源係邊？大商家佬？中資？

將政府同黑社會mix埋一齊
就會變翻針對政權

唔好掛住推post，大家多啲討論有咩方法

希望爆post 之後有人可以幫我出整合意見嘅post2，我想趁件事有熱度繼續推，
一陣我就要上機，如無意外幾個鐘頭後就會返到香港，
年青人，我唔會掉低你地，
返黎同你地一齊繼續撐，
香港人
Assemble

提完又點

佢都唔會做任何野
除左武力之外我真係諗唔到可以做咩

依家真係帶左風向

中上環地方開三十幾槍比人刻意淡化曬

元朗果面就帶到去咩示威者搞事咁

要將兩件事扣返埋，指向返黑警同政府

首先，乜撚嘢"群眾鬥群眾"？
名都未撚正
班牛屎佬係黑社會嚟
黑社會 =criminal
市民 =citizen

群你老母眾
當自己batman 係正義對邪惡

冇錯，
我地要做係呢個方向，
對家由6月開始，就想
政府->林鄭->黑警->古惑仔
令我地目標分散，頭暈轉向，
我地要一野將件事扣返上政府個頭度

公民黨聲明就係咁講

將黑警同黑社會綑綁，五大訴求中獨立調查委員會調查範圍包括官，警，黑勾結。

文宣煲大政府利用黑社會轉移市民視線，淡化政治問題，處理政治問題先用警，再用黑，無辜平民受害

可唔可以借力打力
政府將元朗批牛屎佬歸入示威者

咁直接升級對付黑警
將頂帽扣埋落班牛屎佬到

而家變相將 政、黑、畜 梱埋
唔明有咩咁高章

無論撐警畜定政府
你而家都可以話佢撐埋黑社會:
1. 又警又黑，係咪精神分裂？
2. 黑社會收錢做嘢，
即係撐警/政府要收錢
3. 黑社會 =不法份子
認同黑社會功勞 =認同犯罪

敵人由三變一
樓主仲細分 戇鳩鳩

要佢地同門內訌
黑社會個個都睇錢份上
點解得元朗有維穩費、其他黑冇

光復香港
時代革命

思維正常嘅人全部而家都係屌緊政府同警察，但你屌佢嘅同時，唔代表可以放過呢班鄉黑。唔係群眾鬥群眾，一直都係對準政權。

當然我都唔知呢一刻可以點，係咪同佢地死過定係點，好擔心有義士會死。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

可唔可以用二分法 將牛屎佬 撥入建制果邊 人地模糊 我地就清楚

呢個係一大道理，
我地可以用香港人潔癖習性，
從此以後一有人講撐政府/警，就屌鳩佢總之同黑社會同流合污就唔啱

唔好忘記超初嘅5大訴求！！

Me still 市民vs黑警

我已放棄訴求
而家已經係成個政權有問題，唔係訴求咁簡單

樓豬 爆左post 要繼續開
勇武派好珍貴 但始終會衝動行先
必須更多大局討論
等間真係變左群眾鬥群眾 被共匪消耗曬力量

唔好比個環境騎劫理性 中共到底想做咩同你要點做係兩回事

唔好以為搞事果班黑社會人好多
其實佢地都係少數 但暴力 惡 有組織
好以非洲平原獅子同水手嘅關係
我相信痛恨呢班黑社會嘅人仲多過616遊行嘅人數
遠遠多過支持共產黨嘅港奸

推到全部人睇到一齊諗辦法

今日完全陷入恐慌泥沼

尋日中聯辦開槍都無人理

記者會都集中元朗暴力

唯有打巢班黑先
同埋唔可以驚
我地要掃除一切障礙

鄉黑-->警察撐腰-->政府撐腰
點都唔會係群眾鬥群眾

對準政權
今天我～

推！

落鳩佢面，今次佢個牌頭潑墨就發癲出子彈亂射就玩對了

聽左今晚城寨先講野啦
真心
聽左會有唔同睇法

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

再推！！！